廖碧兒願付出愛卻冇人欣賞 曾憧憬結婚生仔︰我覺得要睇對方

廖碧兒（Bernice）近年情路反覆，先後有傳秘嫁法國波爾多酒莊富豪及今年會嫁給富豪男友盧啟賢（Calvin），每每食糊之際總落空，在愛海浮沉多年仍未見Mr. Right，成為圈中「黃金盛女」，鮮有對感情剖白的她日前大方分享愛情觀。從21年前初出茅廬時豆腐般柔弱，歷練成今天獨立女性，她早在5歲時已諗定會生BB，曾經有好多愛想分享，但往往錯過時機。現今結婚生仔變得被動，相反經歷讓她更懂男人心，辨清好老公、好情人、好爸爸等不同角色。

有陳豪都唔要

係咪出唔哂d 字

廖碧兒願付出愛卻冇人欣賞 曾憧憬結婚生仔︰我覺得要睇對方有冇錢

個花名叫公主，就知難頂

所有責任在於男方

正宗臭雞

見過真人，大山婆咁橫

見過真人，頂盡B cup

見過真人，想屌。

睇返陳豪被分手個樣
就知條女有今日既下場 係應份

當日為釣金龜飛陳豪，今日只能夠講抵L死

陳豪：咪L扮啦 臭雞

其實同陳豪幾襯，本身佢大山婆咁，陳豪又夠高

臭雞應有此報

大佬，係人都知你咩料
你睇得上眼嘅都唔會簡你啦
最佳時機已過

睇見陳豪咁幸福，錢又搵倒家庭又完滿，再望下自己

啲老女人係咁
明明自己年紀愈大
開價反而愈高
皺皮菜賣小白菜價

同個唐詩詠一9樣 成日扮曬野話自己好 好女人點會無人要

J amy lo算

好彩陳豪無同佢結婚
依家同左大波星人幾幸福

有咩可能娶件大山婆入豪門

劉丹仔都係靠佢嫌棄先彈起

條臭西專幫人轉運

幾十歲老女人仲發夢嫁富豪， 富豪都唔會要就停經嘅女人， 仲要貪錢隨時俾人分身家

廖小姐柔弱！？

當年響溫哥華參選華姐果陣
已經絕非柔弱之流啦
成隊crew睇撚住可以作證

佢同陳豪一齊時 陳豪未紅
大波星人同陳豪一齊時 陳豪已上位

不過都可以話佢係王祖男老婆嗰種女人
王祖男都係先被飛後發達再溝先食到
而陳豪已認清廖咩人就好馬不吃回頭草

有無故仔聽

more

望落有啲似黃心穎

以前皆大歡喜幾鍾意佢
但臭雞唔抵可憐

性交轉運

點會未紅
佢地2010年至分手，陳豪07年已經係雙料視帝

劉鎧威都係啦
拍拖時 霉到震
飛左劉鎧威，點知人地依家紅到發紫
仲娶到楊冪

日日中出大波星人

人老珠黃啦
而家陳豪過得好好笑緊佢

仲有江欣燕同張衛健
當初嫌人唔紅飛人 嗰年張衛健就拍西遊記
紅到發達 娶埋個聽教聽話老婆
江欣燕而家唔知去咗邊

佢都大波星人都唔係五官好靚 但笑得好甜
不過大波星人順眼同溫柔好多

咁屌得過

呢邊d女仔自細就響學校學習自主
成班女仔自細就講girl power
好清楚自己要乜，點可以達到自己目標
作為土生妹之一嘅廖小姐當然唔例外啦

當年廖小姐響溫哥華參加華姐
初賽入圍果陣已經非常淡定同主動
相比其他佳麗，佢明顯係有備而來
有次響當時未拆嘅香港仔中心表演
佢攞住個呼啦圈響度練習
氣定神閒好清楚每一步要點做點答
成隊crew同導演都對佢非常有印象
佢完全唔似比較柔弱嘅佳麗
要人幫要人提點
佢完全可以自動波完成所有嘢
呢d唔係刻意表現俾人睇嘅嘢嚟
而係佢本身個性係咁
長年累月都對自己有要求
tough慣嘅表現嚟

唔係西遊記，係老友鬼鬼
但係江欣燕果個做法其實又合理嘅，拍左5年拖而果陣既張衞健係窮到冇錢食飯，正常女人都飛左條仔啦

搵連登仔埋單 應該排晒隊

當年係佢飛陳豪定陳豪飛佢

女版金童

原來咁正面 仲以為巴打會數臭佢
年紀輕輕有咁既態度都唔差呀

陳豪保齡球圖呢？

嫌人唔紅飛人好正常啫
你又唔睇下人地默默挨咁多年窮,撚知你會紅咩

底撚死

一睇就知臭西格

總點係大波

如果係真,佢係獨立自主型
比較少男人BUY呢TYPE
有要求,有自己想法,通常難啲搵到合適男人

我識好多朋友,唔係搵唔到人嫁,
搵人嫁/娶人好易,你肯啃就得
用下微訊搖兩搖就有(例如虐待小朋友啲父母)

落錯車以為跟到富二代李柒佢表弟，原來光棍一名車行sale 屎

四腳獸扒樹

其實陳豪個時未太紅但都唔太窮
佢咁都唔要仲要自動上門比件光棍食

陳豪可能有苦自己知
好少可見過男人個樣被人榨乾榨盡

同埋賢淑
正宗入得廚房 出得廳堂

師兄入錯post?

同唐詩詠唔同WO
青春果陣同個playboy一齊 然後分左手就變到依家咁西

廖碧兒本來踏踏實實就一凡風順
但又要釣高黎賣 搞到依家又做暗星又無人要

好彩佢放生陳豪

邊個會屌完隻雞同佢結婚

同支共一樣咁惡

我覺得因為人哋冇錢飛鳩人冇問題
但係之後唔好好似廖碧兒咁講到冇人愛自己好撚慘

老是沒

性交轉運成功版

貪慕虛榮拜金大山婆，邊有男人咁傻埋單呀

老雞是沒有人要的

幻覺？廖碧兒邊有咁講

所以而家睇到佢話自己柔弱
真係呆一呆再笑死
十足豬腳趾皮話佢大學畢業
但其實間嘢只係college(IVE咁)
呃下你地響香港唔知就得

好撚好笑
仲以為你要數臭佢點知係讚佢
定原本個ching覆到一半比廖碧兒滅左口

真嬲

我講事實啫
佢同柔弱完全扯不上關係
一個tough慣好知自己要乜嘅人
行條路係點，自己揀嘅
仆街唔好喊

原來佢都已經42歲

同ck妹個故事一樣

遲下就會改口 一個人都可以好幸福

宣萱就唔話得 同張衛健一齊時唔介意自己發展好過張
不過輪到張衛健心理唔平衡

其實溝過廖碧兒嘅男人，之後娶嘅女都好撚正...

邊集,想睇

仲以為爆佢衰料
幾好呀 咁樣幾欣賞佢

比佢飛完之後會上位，

如果係男人做同一樣嘅嘢，肯定唔會比人話係西男人冇人要

之後ubc讀返個bba啦 仲話個個星期香港溫哥華兩邊飛上堂

小學睇皆大歡迎覺得佢正到仆街 你唔屌我屌啊

轉運技術大勝七師傅9條街

值得重溫

你唔明咩

當時有錢女趙希洛想執二攤，不過陳生要咗陳恩薇

日日路過黨鐵都見到佢張淫賤廣告

邊張？

即係同廖碧兒拍完拖比佢飛一飛就可以發達
又一條財路

唔係話佢本身屋企都大把錢咩

大咪咪正啲
等一下！～禾有老公！～嗯阿！～

佢一心想嫁有錢人就唔會公開同啲TVB藝員拍拖啦
一拍過形象即刻冇咁矜貴
有錢人都唔想食TVB戲子二手飯
唔知點解個個成日都話佢待價而沽

呢個結果十分正常，雖然趙希洛都唔差。

自己攞黎

趙希洛都話唔差
咩口味

佢金西嚟
個個之後都風生水起

乜宣萱同過張衛健一齊

好快散左 宣萱有錢女 話張性格傳統
宣萱講起佢好大方

可能陳豪最愛都係大山婆
但揀大波星人就有幸福家庭又愛陳豪

做咩屈人臭西？

廖碧兒願付出愛卻冇人欣賞 曾憧憬結婚生仔︰我覺得要睇對方係咪死傻仔

老雞是沒有人要的.jpg

老婆係大波星人每日點過

有時幾佩服女人果種臥薪嘗膽嘅堅毅
為咗錢可以幫核突到無法形容嘅男人舐屎眼春袋

機會嚟啦！！個個男人同佢一齊完就發達

廖碧兒性交轉運大法

佢唔識諗
拎自己嚟做生意佢已經發咗達
洗乜搵富豪

好man 好想嫁比佢

仲有咩人同佢拍過拖?

大波星人好正，白滑腰幼美巨乳 樣甜 講廣東話有英文口味 叫床雙語

誠哥啲細姪你懂的

你唔要我要呀大佬

早排睇咗廖碧兒同193肥仔個live又覺得真係好正喎，反而覺得佢做人好真性情，爽直，好有目標
不過唔係個個香港男人都同到呢tpye拍拖就真，應該有事情唔啱佢原則就企硬
做frd真係最正

紅咗嫁喇
臭雞眼中唔係富豪紅都冇用

人人口味唔同啦
呢種人好清楚自己要乜
處心積慮，志在必得
欣賞佢咁性格嘅話無問題嘅
只不過我就覺得陳豪聰明d囉
揀個容易d相處嘅人組織家庭
起碼冇咁攰丫嘛

梗係陳豪唔夠好啦

溝到廖碧兒既男人唔會差得去邊啦搞清楚個因果關係

大波星人一定好大食，你睇下未有細佬個陣陳豪個樣凹撚晒成個人乾咁

其實江同張衛健唔係最後都好黎好去咩？

陳豪揀唔要定俾人放棄？

咪係 仲記得佢選港姐果陣叫趙嘉迪
個樣化左妝叫見得人 但唔係靚

係，仲有久不久就有影合照

同大波星人相比真心差一截，比我都揀大波星人，陳豪冇揀錯

星期六做激優一族果陣好撚正,果陣我成日J佢,不過後尾隔幾年變趙希洛之後覺得無咁好J

諗起關詠荷同郭靄明都係唔介意下嫁
結果老公終於出頭做埋影帝

佢俾條仆街玩殘左啫

一野生三件就知大波星人好砌得又好生得啦

關詠荷、郭靄明同田蕊妮三個堅真愛唔離開另一半一直等

送都唔撚要

不過都要個老公係好男人，個故仔先感動
陳自瑤夠係王浩信未紅嗰陣同佢結婚生女，轉個頭個男人紅左就周圍食女

真係青頭至講得出，送嘅排隊排到沙頭角啦

佢做愛回家秘書都不知幾正

未紅已經周圍食野

其實佢睇落好sharp好醒喎 佢而家唔係有莊園做老細?可以自主生活都好好啊 又可以拍吓戲/節目

好心未玩夠就咪鬼結婚啦，佢咁樣周圍食女根本就傷害緊老婆同個女

諗起當年關芝琳好似嫌填海窮睇唔上佢

除咗對奶，仲有咩值錢？

人地咁撚有錢 送都唔撚要應該由佢講至啱

可以轉行做風水師
幫人轉運

香港仔中心拆左咩？

而家改建咗叫時代坊
樓上起樓，側邊接駁skytrain站
但無咗戲院，保齡球場
地方大咗空曠咗，但感覺以前更熱鬧

唔洗4年生3個，性生活一定好美滿先做到

Yes
我都覺得廖碧兒係真啲嘅人好爽咁同埋個樣好襟睇
好似冇咩整容

陳茵薇就短髮超好睇，笑得甜嘅，同埋大波星人套戲正
但係份人感覺上冇咁真，假啲，棄養貓，都拜金咁睇下佢啲名牌袋就知

估計當年陳豪想廖放棄事業生仔，廖唔想

佢咁貪錢
買定屋做老姑婆啦

what?

其實差唔多集集都係咁

真心咩
有睇過幾集冇呢D野

拎佢同大波星人全盛時期最好J 張相出來比下先啦
又純文字討論

後期啲就差唔多集集有，講過一次就返唔到轉後

就係因為奉子成婚條撚樣先焗住娶yoyo
仲要臨結婚偷食cammi

不過佢好襟睇
笑容笑得好撚甜

真心
同處女破左處一樣
會想俾人屌

食cammi, 真無taste

賣剩

old g is no one want 的

陳欣薇好好多

屌真係好傳神

係咪因為皆大歡喜做公主咋

唐詩詠同過好多男人一齊都散

都係睇live先覺得佢咁貼地

當初唔結婚可能仲好，條友而家咁樣周圍食女法，對小朋友成長都唔係一件好事

有句話好岩,莫欺少年窮

我港鏟 我以為你地講緊香港嘅香港仔中心

佢貪唔貪錢另一件事
但睇得出佢對自己都好有要求
做每件事都好認真
鍾意飲酒就去讀course去拎專業資格

反而陳茵薇其實淨係識生仔同買Hermes
不過男人搵老婆搵呢d都好正常既

所以話係typical Canadian girl囉
欣賞佢嘅性格係無問題嘅
但一個咁嘅人話自己柔弱就有d搞笑啫

巴打住加拿大？

響呢邊大

係咪住多倫多？

曾經住過一段時間，
而家唔響多倫多啦

想問吓多倫多多唔多soccer pitch？

幾好吵
現代女仔對男人依賴少左 其實都係好事

廖：我覺得要睇對方(有冇錢)

幾好呀

咁佢真係有料到
你睇下fyy成隻巔雞咁

Jojo

廖碧兒又自己買酒莊搞生意，大波星人就想扮豪門少奶，陳豪到依家事業又無乜大起色，分分鐘廖碧兒覺得好撚好彩飛左佢

佢兩公婆假撚到
睇佢地係機場接機睇撚到厭
次次去接機都會咁岩有記者係度

可惜亞洲人社會永遠只會以一個女人嫁唔嫁得出
嫁得好唔好
黎做衡量標準

其實佢咁tough嘅人我諗香港男人難d食得住佢
洋腸先夾到佢

咁任何人睇返廿年前既自己都會覺得以前年少無知冇而家咁tough咁世故架啦

好拜金的

最大獲係你要人地用錢買你付出真愛呢

點解個個讚大波戥入
係咪唔記得佢又整容又隆胸
反而廖碧兒好似一路都係咁既樣

樣？有冇圖

我反而鍾意廖碧兒多啲喎
唔明做咩成日講到陳豪係寶咁

根本佢兩個分手嗰陣就各執一詞，係啲傳媒不停咁唱衰個女既個個就當正陳豪係受害者

唔知點解覺得陳茵薇個人好假 可能因為佢係假波，再加上佢棄貓單野...

廖碧兒本身都有錢啦，呢度D人講佢好像好梅咁

D人係咁話佢貪錢
但明明陳茵薇都好明顯拜金

首先，我跟他從來沒有承認拍拖，為何他會這樣說？不過那時候我根本無暇去關心這些事，只擔心手術後能否再站起來，萬一走不到路，將來如何生活？

痴撚線

當年2個俾媒體塑造到金童玉女咁 形象黎講又女強男弱
加上陳豪形象正面 又少緋聞
分手爆埋句野一定係廖死硬
咁多年後廖一直都俾人感覺係痴有錢人又埋唔到單
而陳就結婚生仔 成個幸福人夫咁樣
對比咁鮮明更加印證當年陳豪係好 廖係衰既印象係正確

當中既事冇人證實得到 但結果就係廖既形象盡毀
就好似伊健到gigi咁
怪就怪佢地太高調

佢一早暗示過係陳豪唔比名份佢

佢兩個唔咁高調成對幸福夫婦咁點r 代言r show 做

點會呀
陳豪好快同大波妹結婚 我估係大山婆唔肯公開就真

說到舊愛陳豪情歸陳茵媺，Bernice笑言早於08年已跟陳豪分手，故病危半癱期間，沒得到對方的關懷慰問，這麼說，陳豪豈非無情無義？Bernice斬釘截鐵說：「唔知！可能佢忙，但佢一定知道我受傷入院，因為大家係同一個經理人公司。（失望嗎？）我滿腦子問自己幾時康復？不斷為自己打氣，人哋點做我冇得強求，我只係感謝身邊關心我同尊重我的人，是家人和fans。（有嬲嗎？）我唔會放在心，發洩完就算，係我信錯人！不過算啦，要有經驗先至識了解自己，我唔識分析乜嘢係『筍盤』喎，女仔嘅名份，係要由男仔畀嘅！」

咁我諗陳豪而家都真係幸福既
佢講起老婆同小朋友個笑容無得呃
只係我覺得唔駛講到陳茵薇好好
而廖碧兒就淨係貪錢拜金 陳豪走得早呢d姐

男人又好難講 遇到個性格麻麻地你都考慮下先
咁岩搵到個夾既真係極速結婚生仔唔出奇

其實兩個都拜金
不過性格唔同 陳豪buy 大波星人就啱

個人認為廖碧兒如果真係好似傳媒筆下咁貪錢嘅形象，以佢當年華姐冠軍出身，身家清白有樣有身材，理應極速被富豪睇中早婚，而唔使先後同未成名嘅劉愷威+陳豪拍拖，記得佢講過係陳豪唔肯承認佢，佢好心淡

依個閪女人成日過自己喺鬼婆 又唔知啲性格咀臉好Chinese

佢嘴臉好靚好有女人味

好欣賞d對自己有要求有野心能力又配得上既女人
佢應該係陳法拉果類 同大波星人應該唔同level
大波星人就真係居家啦有名牌就聽聽話話果d
我鍾意廖多過佢

咁最多話佢醒目聰明

唔知佢受傷係幾時，但都分左手，分分鐘同緊新女朋友大波星人拍拖，仲搵你問候做咩

唔知佢到底貪唔貪錢，但佢應該唔太識討好傳媒，就係因為同陳豪散左就比人講到依家

再過多幾年個標題應該會係：
廖碧兒願付出性愛卻沒人欣賞

嶺迴路轉

總係覺得呢類女人搵返鬼佬/係外國大嘅男仔會好D
有主見,tough,唔係亞洲人眼中典型弱質楚楚可憐靚女,身材健美但唔係肥
一般亞洲男人唔會hold得住,可能會自卑
你見上面有人話佢大山婆都知 上到床主動D都應該嚇到J軟

我覺得廖碧兒似得罪咗人
啲數佢嘅新聞唔少都勁詳細，好似第一身經歷咁

但調返轉 廖有咁既質素 正常人識諗既一早埋單
點解陳豪唔肯認 轉頭又肯公開同星人一齊再娶佢返去
覺得廖有啲性格缺陷先咁令人卻步 尤其佢到而家都single

佢腳頭好 同親佢拍過拖嘅男星 老婆都唔差

唔靚喎

棄貓單嘢真係落18層地獄永不超生

我覺得佢飛陳都啱嘅
佢始終唔係小女人
但係劉愷威就真係錯咗
但係佢唔飛劉愷威劉都無今日。

劉愷威好似都係黐埋咗楊mi 到先紅

本身上緊位
一線尾

佢飛陳豪
搭上有錢仔

其實佢果時同陳豪都係當紅,形象都係好健康
點9知自己攞嚟
貪有錢荀盤

成日講佢拜金佢都幾慘 仲要同大波星人比
邊個唔貪錢 廖鍾意錢係自己揾錢搞生意
大波星人係隆胸生仔靠男人
點睇都係佢好過大波星人
成日話陳茵媺好 棄貓咁仆街好得去邊

淨係記得當年有套劇佢俾個鬼佬揸波

都40幾歲人仲覺得自己會有人埋單

但係劉愷威之後長期喺大陸發展，所以就算當初佢哋喺TVB嗰陣冇分手，之後有冇可能繼續維持段關係又係另一個問題

我記得我聽過梁思浩喺佢個電台節目度講，話香港啲記者同陳豪嘅關係好好，因為陳豪做咗好多嘢嚟到討好班記者，例如打風嗰陣冇藝人會接受訪問，陳豪就會話佢可以幫手，出嚟接受訪問等班記者可以有稿交。同埋佢對住啲記者會勁有禮貌，所以啲記者好鍾意佢
亦都係因為咁，所以啲娛樂新聞同佢有關嘅話，啲記者係唔會寫衰佢

雖然我覺得記者都有啲偏心陳豪
但source 係梁思浩就信一半好

狗也不屌！

廖真心係叻女，佢未必係搵有錢人，但有機會普通男人同佢溝通唔到

幹到鮑兒也謝了

宣萱性格真係幾好

以前睇報紙佬講過 廖碧兒唔多識同記者打交道 心情唔好就西面 平時又串柒柒咁
相反陳豪來者不拒 見過佢真人係超市買野 我聽到隔離嗰人揀緊牛扒都唔該前唔該後 望一望先知係佢有人認得佢 搵佢影相又笑笑口咁 仲會同啲師奶吹2咀

廖碧兒係叻女黎嘅 有野心又唔蠢 但唔識做人 可能自視過高覺得唔洗討好記者 係呢個圈唔識搞關係 幾叻都無用

真
班記者癲到話佢整容，重點係跟住陳茵媺嗰樣整，為求翻撻

講身材
唔明點解成日叫陳茵薇大波星人
明明佢假既啲奶
廖碧兒就真係真材實料

性交轉運 咁出名都唔知

呢d金牛座女人通常都係咁

咁俾我揀都揀陳茵薇
個女人係後面照顧仔女煮飯
使聆聽者甲鼓勵
想要果時唔會黑面
三餐一篤
就已經係好老婆

靚過佢n倍
波又大

所以陳豪一定恥笑條臭西

假波梗係大啦

有冇波路佢？

依d咪大鑊囉，高不成低不就，當初飛左陳豪之後就周圍黐有錢佬，有一個係李澤楷嘅表弟，以為掂啦，點知無料到嘅咪又係即飛

陳豪不知幾enjoy

陳茵媺係假波?
真係唔知

獨立自主會咁恨嫁豪門咩

其實廖碧兒都好大波

咁兩者冇關係

硬過石頭，選港姐嗰陣已經比人話佢打假波，佢對波同jessica c警鐘胸有得fight

廖仲要係真大波，假波星人無得比

其實廖碧兒大波好多

但係老咗要扮慘

大山婆咁梗大波

連陳豪都頂佢唔順

好正常喎，唔係你以為咁多瘦底大波？
陳茵微假波星人+棄貓達人

有啲野癲係timing 啫，男人到時候就想成家， 個女人又肯相夫教子咪岩數囉， 佢遲幾年先同陳豪拍拖可能又會唔同
又或者廖唔想咁平淡， 邊個知

幾年前見過真人，幾靚好charm, 身形係sporty個種，唔係真係咁大隻，上鏡拉闊左姐！

要說“只旺前男友不旺自己”的女星，首先要提的就是昔日的華裔小姐冠軍廖碧兒。眾所周知，她是楊冪老公劉愷威的前女友，當年因嫌他沒錢沒前途而移情香港男星陳豪，後來又甩掉陳豪傍上富二代，結果沒多久又被富二代給甩了，如今愛情事業兩頭空。

標題

打從05年與陳豪合作劇集《心花放》開始傳緋聞，此後拍拖、分手等傳聞不斷，後來又說我與林忠豪拍拖，甚麼狠撇陳豪，又有很多負面新聞，我真的不知如何處理！偏偏身體於這時響起警號，我當時瞓在醫院，要面對進行大手術，他卻公開以「過去都已經過去」來形容我們的關係！老實說，當時真的很驚訝！

首先，我跟他從來沒有承認拍拖，為何他會這樣說？不過那時候我根本無暇去關心這些事，只擔心手術後能否再站起來，萬一走不到路，將來如何生活？能否再跳舞呢？以往我開心與不開心，也會透過跳舞釋放……所以感情的事，在那一刻，真的已拋諸腦後。

冇對「這個人」失望
入院期間，家人每日衣不解帶貼身照顧，陳豪沒有來探病，其實聯絡與否已經不再重要，即使這樣，我也不會對這個人失望，每個人做法與看法不同，最重要是尊重自己。事情發展至今，我從來沒有聯絡過他，真的過去都已過去，要我形容與他的關係？就是「螢幕情侶」吧！把開心的事統統留在回憶中。

吓佢話原來佢同陳豪冇拍過拖

佢之後有篇訪問暗示過自己從來冇名份

佢一長頭髮就好似北方佳麗

仲有一段係咁，暗示陳豪從來唔比名份佢，但分手後男方又擺出一副頹樣講「過去都已經過去」。

廖碧兒（Bernice）行錯棋，去年十二月手執Hermes包包高調會富二代林忠豪後，一夜間，由入屋乖女瞬間變成拜金港女，十惡不赦人人得而諸之，反觀陳豪保持緘默便贏得一面倒掌聲。事隔大半年，Bernice終忍不住揭破舊愛真面目，聲淚俱下說：「係我信錯人，名份係男仔畀嘅，我依家搵到錢，唔使靠男人！」曾受盡委屈的Bernice細訴與陳豪的一段情。

只可以話係個男人廢hold唔住條咁strong嘅女

係佢專揀playe姐

又高大